男仔會唔會特別珍惜/記得自己第一個追既女仔？

佢之前已經拍過幾次拖 嗰幾次都係女仔追佢
之後散左 我就係佢第一個追到嘅人
依家啱啱散左一排 係佢話分手先
好想佢記得翻我 同我係翻埋一齊

咁容易將分手講出口 仲一齊番做乜

唔會

點解d男人郁d就講分手 有冇諗過我感受

唔係個個係囉

第一個J既女仔先會

睇人既姐 無一定架wo

會，初戀總係最特別。

唔系佢初戀 系佢對上拍嘅都系女追佢先架 唔知有冇關係啦

你系撚完未？抵你條仔飛你

與其做佢最有feel既人
不如做佢最適合 可以長相廝守既人
成熟男人經唔起細個個種傻仔衝動戀愛
無時間 無魄力 事業要緊